Title: Crumble de tomates au parmesan
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Plat
Inspiration: Émission "C'est à vous"
Tags: Plat,Végétarien,Fromage,Italie
Preparation: 15 min
Cuisson: 45 min
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 100 g de farine
- 100 g de parmesan
- 50 g de chapelure
- 100 g de beurre salé mou
- 1 Kg de tomates type torino
- 1 pot de pesto

# Instructions

Préchauffez le four à 180 °C.

Pelez et videz les tomates de leurs jus. Détaillez-les et disposez-les au fond d'un plat à four.

Couvrez les tomates de pesto.

Dans un saladier, mélanger la farine, le parmesan, la chapelure et le beurre afin d'obtenir un sable grossier. Si vous obtenez une pâte unifiée, ajoutez de la farine.

Disposez le sable sur les tomates.

Enfournez 45 minutes.
